其實點解香港馬路有咁多窿

運輸處係咪廢

維修嗰陣特登整得差啲 等到打風落雨就容易啲爛 咁負責整路嗰班人咪長期有工開囉

香港算好
美國個d
屌
傷車到仆街
冬天落雪更仆街

人哋話舊屎臭，你就攞舊更舊嘅屎去答
正面D啦

因為九七後新界九龍轉用蚑那瀝青
你幾時可見港島啲路爛得咁密？

條路係路政處管嘅

人地衰 就要跟住人衰 ？
唔識諗下點進步？

香港多青頭

落完大雨啲高流量道路係又係爛到仆街

日日紅隧上東廊都登到仆街

算係咁啦

咪就係大雨同高流量所以易爛囉

路政處

日經
獅隧落窩打老個s灣唔知可以拖幾耐
係咪可以話主要幹道 唔可以笠亂封黎重鋪
會阻礙交通

封又投訴 唔封又投訴 乜撚都唔做就沒投

你睇下老龍咁多年條中線都係櫈到仆街就知唔掂
基本上要整凌晨封一條線係得
不過又有聲又大陣味
你估附近豪宅會放過你？

以前用水泥路，鋪完又要壓實，整好耐先整好。後黎話用蠟青，施工方便仲可以減低噪音，比較環保云云。但鋪蠟青唔使好似鋪水泥咁反覆壓實，所以啲貨車大巴個碌就會取代壓路機，將有碌過個兩條死人坑愈壓愈陷

係因為個底求9其做
個底唔靚就鋪浸瀝青上去
浸瀝青面濕水+壓多兩野即刻變形

屌，龍翔道重災區，坐完程車凳到骨都散，落車都仲有種凳緊既錯覺 最鳩係條路鋪完兩日又陷過

我對頭fork就黎chok爆

一出香港仔隧道條橋咪就係咁，條路左右兩邊啲瀝青啫晒上去定晒形

聽過個的士佬講，大型幹線既路要通宵修補既好高時薪

東廊東行慢線，西行城市花園尾中線爛到

呢幾年真係越來越爛 好話唔好聽仲衰過大陸

有冇100一個鍾

應該唔止

呢D街陣人工好CHEAP
唔識就收皮

咁又係，外判應該食下食下變到好少錢

凳到on9

印象中幾百

香港島咪一樣爛

正常 一黎怕盲毛
二黎d工程車又放得衰

過東區走廊駁位d聲

打完風去南區兜一轉，包你滿意

太多重型車，又成日落雨
舖石屎就會震，舖瀝青又唔耐用，
好似龍翔道黃大仙咁，早兩年舖完瀝青，有d位都開始凸起

LA 垃圾除外 ，SF SD 幾好其實 常行係高速都係 靚過香港

黃竹坑個到

話明係馬路，
就係比馬行嘅。
而家講動物權益，
行幾十公里都冇茅廁，點得?
啲窿就係設計比馬排洩嘅，
當然，馬以外嘅生物，一樣無任歡迎。

路政under 邊個部門？

Under 習近平

其實石屎同瀝青路邊樣耐用d?

石屎，不過因為瀝青平滑d，所以用佢埔路

整曬石屎重好啦，瀝青一落雨就一大個窿，又成日凹Q左落去，補返又凸左出黎

坐火車咁 銀龍銀龍

老龍就算無車我都長霸快線 中線真係爛到仆街

西行荔枝角出口果個彎位好似靚左好多

不過將軍澳隧道出將軍澳果啲大斜路

唔封路整你又話凹凸不平
封路整你又話少條線塞大車
落石屎遲放路你又嫌封得耐唔方便
落軚油早放路你又嫌唔耐久要密d做

結論:香港人永遠是對的

因為個路基水土流失，就算係上面鋪都好遲早都凹凸。一係就重新再由底夯實佢，但係到時又喊點解做咁耐

仲有多塞車嘅路係會爛得快d
大車多嘅路又係

d車開車個一下同brake個一下對路面嘅負荷係最大
因為static friction個一刻係最大

如果有上落斜同灣位嘅話會仲衰